媽咪麵手術後打氣區

繼續同麵仔打氣

唔知麵仔宜家點

麵仔報左平安未

手術後冇報過平安

咩手術？

面仔唔係度 股市亂升

希望冇事

麵仔啊，要平安！

大腦瘤切除,聽講有一個芒果咁大

係奇異果

集氣

等到佢平安歸來

祝福

麵仔番黎未

聽新聞講話死左

nmsl